麵仔做完手術之後，燈力猛進，風采勝昔，可喜可賀

麵哥好嘢

京了

啲超能力又返嚟

股壇至尊
燈神麵仔
燈爆股壇
莫敢不從
都督一出
誰與爭鋒

燈唔到 wiki

今日黎了

港女未開市喎，一陣黎料

麵仔麵仔

一開口，成個板塊都要跌，神力果然係神力

神呀

麵神已幫到盡，係要作對既 仆街唔好喊

麵神向各位買左tsla嘅師兄表示：

佢大病嗰時有一段時間破過燈
即係依家好返晒，冇事啦

麵仔又要日日搬伯母上黎